觀塘apm做咩事

岩岩行到一半有個後生仔流哂血咁訓左係度
地下好多藥丸
個頭多血到以為被人爆肛
之後黎左警車同消防
到底發生咩事

我頭先都聽到細細聲 砰一聲 唔知關唔關事
頭先落緊電梯

嚇到我跑落去apple
希望美國領事館會保護我

但係佢訓個度上面有瓦遮頭
應該唔係跳樓

暈左然後抽搐
啲血係唔知嘔出黎定跳穿左塊面
地下有好多一粒粒彩色好似fruit loops咁既野

係呀
你係現場？

喺正我面前